唔好再吹奏，月供股票

只有銀行先係大贏家

有冇得講多啲 分析下？